作為一個愛國愛港香港人今次真係要撐林鄭

香港已經作出準備迎戰德國及歐盟狗，我地有專業毅進精英警察及飛虎隊，仲有為人民服務的解放軍，完全唔怕白皮人

來吧，出兵打香港吧，有林鄭一個打十個

香港有中國幫拖，加埋美軍打我地都唔怕，到時可以出動自主研發嘅武器

連登仔作好戰鬥準備未？